求$6000budget砌機list

玩到overwatch.csgo...開兩三隻game唔lag
用Wallpaper engine
想玩game係高畫質既順暢

兩三隻GAME同時開唔LAG
六千點夠

接龍,新接龍,踩地雷

呢三隻三開起碼X299 TaitanXP 4way SLi先勉強單GAME 30FPS喎 咪玩啦